shopyfy-labs

credenciales de la tienda:

url: https://diecinuevek.myshopify.com

usuario: jacastro@jacidi.com

clave: Jacidi2020$

para instalar localmente las herramientas de shopify:
curl -s https://shopify.github.io/themekit/scripts/install.py | sudo python

comando para descargar el proyecto de shopify localmente:
theme get --password=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 --store=diecinuevek.myshopify.com --themeid=116976713908

Comando Para levantar el proyecto localmente:

theme watch, o tambien puede usar, theme watch --allow-live